各位巴打好我係黃心凌

大家想唔想我post圖呀

真身?

真正嘅黃心凌post圖唔會徵求意見

竟然冇圖

肯定假

死返5p啦 死mk仔用人個名覺得好威威?

我係黃心凌

我係無花無假既黃心凌

我真係第一日上LIHKG

有咩証據？

拎你細佬出黎

假

王心凌有acc啦。扮第個啦

我邊有扮王心凌

好撚柒
攞人地個名搵自信
快啲做功課溫書啦

Hello
我死咗無耐，啱啱返生

有圖咪真嗰個囉

圖呢？屌你！

凌/淩

有圖有真相